全部同我聽住

聽日一定有班傻閪搵子彈
所冷氣部立即記住今日班人件衫啲公仔 睇下玩火係咪狗畜帶領